\begin{aufgabe}{Matrix--Vektor-Produkt}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{matrix*}, die eine Matrix und einen Vektor
als Argumente nimmt und einen neuen Vektor zurückgibt, der das Ergebnis der
Matrix--Vektor-Multiplikation der beiden Argumente ist.
\end{aufgabe}
